{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10043963",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "효이스테이 더 광안 (구, 그랜드테라스)"
    },
    "text": "広安里グランドテラスは、広安大橋が一望できる位置にある宿です。 私たちは清潔な客室と広々としたオーシャンビュー客室を提供し、釜山で大切な思い出を作れるよう努力しています。 宿は計40室の客室を保有しており、付近には釜山2号線の金蓮山駅と広安駅があります。 韓国語を含む案内支援言語も提供しています。 チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 チェックアウトの延長が必要な場合は、追加料金が発生し、最大2時間まで可能で、1時間当たり15,000ウォンの費用が適用されます。 駐車は駐車管理室にて運営されており、駐車場は建物の裏側にございます。 駐車料金は1日基準で10,000ウォンで、入車前に車両登録が必須です。 駐車管理室で登録した後に入車する必要があり、未登録の場合は1時間当たり3,000ウォンの追加費用が発生します。 また、宿泊施設は環境保護のために使い捨てアメニティを提供していません。 代わりに、環境に優しい素材の歯ブラシと歯磨き粉を購入できます。 宿泊内のパーティーやイベントは禁止されており、宿内では禁煙が原則であり、調理の際には換気をしなければなりません。 また、ペットの同伴はできません。 注意すべき事項としては、階間騒音や破損、盗難の際にはその金額を請求し、未成年者の予約はできません。 宿の内部はすっきりとして居心地が良く、海の眺めが素敵で、水圧が良いのがメリットです。 また、海雲台の海の眺めが良いレジデンス宿泊施設で、駐車料金が追加費用として発生するため、予約の際に考慮してください。 部屋とトイレは少し狭く古いように見える場合があり、防音がよくないため騒音に敏感な方には難しい場合があります。 しかし、周辺の施設や海の景色は美しく、非対面チェックインが可能で便利だという評価もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "広安里グランドテラスはどのような宿ですか？",
            "answer": "広安里グランドテラスは広安大橋が一望できる位置にある宿で、清潔な客室と広々としたオーシャンビュー客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "付近にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "付近には釜山2号線の金蓮山駅と広安駅があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの延長は可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトの延長が必要な場合は、追加料金が発生します。最大2時間まで延長可能で、1時間当たり15,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車料金は1日基準で10,000ウォンです。入車前に車両登録が必要です。"
        },
        {
            "question": "使い捨てアメニティは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設は環境保護のために使い捨てアメニティを提供していません。代わりに、環境に優しい素材の歯ブラシと歯磨き粉を購入できます。"
        },
        {
            "question": "宿でパーティーやイベントはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊内のパーティーやイベントは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿の内部はすっきりとして居心地が良く、海の眺めが素敵で、水圧が良いのが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 412
    }
}